


\begin{folhadeaprovacao}
	
	\begin{center}
		{\ABNTEXchapterfont\large\imprimirautor}
		
		\begin{center}
			\ABNTEXchapterfont\bfseries\Large\imprimirtitulo
		\end{center}

		\begin{minipage}{\textwidth}
			Esta Tese foi julgada adequada para obtenção do Título de Doutor em Engenharia Elétrica, na área de concentração em Eletrônica de Potência e Acionamento Elétrico, e aprovada em sua forma final pelo Programa de Pós--Graduação em Engenharia Elétrica da Universidade Federal de Santa Catarina.
		\end{minipage}%
		
	\end{center}
	\begin{center}
		Florianópolis, \imprimirdata.
	\end{center}
	   
	\assinatura{\textbf{Prof. Marcelo Lobo Heldwein, Dr.} \\ Coordenador do Programa de Pós--Graduação em Engenharia Elétrica} 
	\assinatura{\textbf{\imprimirorientador} \\ Orientador \\ Universidade Federal de Santa Catarina -- UFSC} 
	\assinatura{\textbf{\imprimircoorientador} \\ Coorientador \\ Universidade Federal de Santa Catarina -- UFSC} 
	
	\newpage	
	\begin{flushleft}  
		\textbf{Banca Examinadora:}   
	\end{flushleft}
   
%	\assinatura{\textbf{Prof. Enio Valmor Kassik, Dr.}  \\ Instituto Federal de Santa Catarina -- IFSC}   
	\assinatura{\textbf{Prof. Arnaldo José Perin, Dr.} \\ Universidade Federal de Santa Catarina -- UFSC}
	\assinatura{\textbf{Prof. Denizar Cruz Martins, Dr.} \\ Universidade Federal de Santa Catarina -- UFSC}
%	\assinatura{\textbf{Prof. Marcelo Lobo Heldwein, Dr.} \\ Universidade Federal de Santa Catarina -- UFSC}
	\assinatura{\textbf{Prof. Roberto Francisco Coelho, Dr.} \\ Universidade Federal de Santa Catarina -- UFSC}
	\assinatura{\textbf{Prof. Samir Ahmad Mussa, Dr.} \\ Universidade Federal de Santa Catarina -- UFSC}
	\assinatura{\textbf{Prof. Telles Brunelli Lazzarin, Dr.} \\ Universidade Federal de Santa Catarina -- UFSC}
	  
\end{folhadeaprovacao}

